點解人行路對手要fing fing下？

認真想知

要平衡

普京有隻手唔fing
方便隨時攞槍

你可以試下唔fing

我鍾意呀

自自然然就fing
因為放鬆左

唔fing會好辛苦

你可以唔fing 同柏金遜病人一樣咁行

肥人係fing 得勁d

我連跑都唔fing 嘅

Newton’s 2nd law.

有次見到有個呀叔FING到屌咗落後面條女到
條女大叫彈開 呀叔無反應

其實手向下咁計前後30度左右都OK(唔洗搵量角器度,我大慨形容下啫)
有D人FING撚到90度咁

我細個都成日諗呢個問題
成日手動fing學d大人